早洩賺咁多，點解唔搵人寫個好小小app

完全諗唔明，android同ios官方app都可以寫到咁垃圾。當日2位開發者都話過你肯用錢就賣hkg同lihk code俾你。但早洩就係唔買又唔自己開發好佢。迫人用3rd app。

老實真心句連google既口號dont be evil都為左賺更多錢變得流流地。你就知開發者為左賺錢唔理邊個都好難唔踩界...(我是相信有用cache黎賺錢)。
最好就係自己開發自己control。

家陣人地開埋台lihkg，早洩好心反省下。

人蠢囉 閪囉 賤囉

佢話自己唔係IT狗喎！

識啊，識二十年前既技術囉

個濕鳩app, 先可以鳩吹到咁多人上線
用人地code, 鳩吹唔到

政治任務黎
一定要俾中國公司寫

可能就係佢用埋d中世紀要求去要人寫

而家個個咪係佢自己寫

寫到同佢自己一樣

都係垃圾

佢岀左新官方app
死都唔dl

新唔新唔係重點

因為都係一9樣咁廢

早洩表示：賺夠，想俾人賺吓